尋人 -文宣“警黑/黨鐵快訊”嘅作者

留意到你呢類文宣設計中年廢老幾受落，想集齊一set
例如：

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法